Экспериментатор Глюк исследовал движение солнечного зайчика, который изначально покоился, затем с постоянной скоростью перемещался вдоль прямой, а в конце пути опять замер. Глюк раз в минуту записывал в таблицу координату зайчика. Правда, несколько раз он отвлекался и пропустил несколько измерений (в таблице прочерки).
\begin{center}
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		$t$,~мин & $0$  & $1$ & $2$ & $3$ & $4$ & $5$ & $6$ & $7$ & $8$ & $9$ & $10$\\
		\hline
		$x$,~м & $0$ & $0$ & -- & $7$ & -- & -- & -- & $47$ & -- & -- & $50$\\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}
Помогите экспериментатору определить, в какой момент зайчик начал движение. С какой скоростью зайчик перемещался? Как долго он перемещался? Кроме этого, заполните пропуски в таблице.
\answer{
	$v = 10\unit{м/мин}$, $t = 5\unit{мин}$, $t_0 = 2{,}3\unit{мин}$
	\begin{center}
		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
			\hline
			$t$,~мин & $0$  & $1$ & $2$ & $3$ & $4$ & $5$ & $6$ & $7$ & $8$ & $9$ & $10$\\
			\hline
			$x$,~м & $0$ & $0$ & $0$ & $7$ & $17$ & $27$ & $37$ & $47$ & $50$ & $50$ & $50$\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
}
\tags{регион, 7, кинематика}